點樣寫隻AlphaGo 出黎賭波 ？

想寫隻AI 彪黎賭波 賭馬
有冇巴打識少少IT野 可以教路

Ps: 冇IT 底

有啲工聯會嘅堂可以介紹翻

數據唔夠 寫唔到